是日五毛風向：警察員佐級係仆街，督察係好人

俾d時間盧偉聰啦
佢捉緊一盤好大嘅棋

佢控制唔到藍衫
五毛：藍衫警察唔收人工出黎打人

五毛六月風向：林鄭修例，唔關習近平事

好你老婆
白衫雞女女女呀！

黑警沒有一個是無辜的

仆街啦
之前有條撚樣係元朗搞女手足
咪自稱乜鳩卓幫辦
咪又係白衫
警犬沒有一個是無辜的

五毛早幾個月吹完藍衫係好人被迫跟order做野，白衫係仆街
家陣又吹藍衫係仆街唔跟order做野，白衫控制唔到佢地

係咁嫁啦 過兩日又話最高層果班先係仆街

分化姐

只要可以分化到，邊個放低裝備我比佢洗白又點話

就好似偽黃店咁，你肯take side我就唔清算你住，只要每次都支持我地who cares

推到五毛冇糧出

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

天下烏鴉一樣黑

無個好人
fact checked

大量殉職又如何
將個總部改建做墳場囉